邊個818唔帶gear 邊個就係鬼！

點都要帶 有事先拎出黎戴
癲狗突然發癲咬你 冇頭盔畀佢打死左 落地府慢慢做鬼啦

幫推

唔好意思，借一借位
【和理非升級】８２３人鏈籌備召集！！

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

=帶gear保護自己
=我要落地府做鬼晚晚纏繞黑警

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀嗱？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

推

牙雲 我本身無Gear....
得逗貓筆 點算

係要著呀傻佬，你先現身俾人影晒至上gear有撚用咩？

我冷氣軍師冇gear

黑衫口罩 gear有事就上

一定帶，唔好再害人

冇GEAR WOR

有又好無又好
黑衫又好彩色甚至唔著衫都好
準時聽日818去維園
兩點見

我唔知